住左29年私樓, 你問我答 :)

住過十大藍籌屋苑

叻啦叻知你叻啦

香港大把人咁，做咩姐你

咁又點啫，好威咩？

29年都仲係住私樓咁無出息

住左三十年豪宅，你問我答

訓左29年天橋底，你問我答

邊個屋苑最好住

唔使左咁耐樓啦，白咭佬好快抽倒公屋㗎

唔使做咁耐樓啦 白咭好快抽到公屋㗎啦

你都係想有人問屋企廚房幾大姐

我都住過，唔太好住

啲積好怪

徐晃幾大？
利申住緊藍籌屋苑

打左50年飛機 你問我答

五十幾歲射到?